人生冇意義了

我都係

聽下歌

人身存最唔需要就係意義，hea住過死唔去就得啦，開心就算